是日靚午餐 麻辣手CG飯

老闆

一定唔c伏啦

無百里香咁你有咩用

唔係手C煙燻GC

中非老

老闆 百里香呢

唔係百里香負皮

打非中

地點呢？

老闆，今日百里香唔開舖咩

唔係百里香 已負皮

今日唔得閒落百里香

幾錢 啲手CG好少

協和街街市？ 以前返學日日食呢間

離開百里香我地唔講百里香

唔係百里香食嚟把撚?
一係你就加入百里香menu

身為老闆都唔睇住間鋪

食完喉嚨椗好c服

去做資料搜集

唔係百里香都算 個賣相咁唔撚得就咪放出黎啦老打非中

講下味道先
呢間手CG既調味我好鐘意
唔會話一食到就辣到仆街
係差唔多食哂成個飯個陣d辣先湧上黎
香味亦都好足
可惜既係雞肉唔太夠嫩滑
食落個百會穴好c伏

姐係吊鐘

唔係百里香你開post嚟做乜

中立非搜集

分享午餐

菜都無條，狗飯

有白菜底

望落好食過百里香

值得一試

中立非乞衣

做完百里香打手唔夠 仲想食埋第二家餐禮

見到都覺得好食呀

中非打

邊間？

唔講 廢事好似百里香咁

講到咁 擺明百里香老細

日日訓教前都用

打手非老闆

中非老非打

自己檔都唔睇

好勤力